Twitter係咪進一步自我審查？

早兩日仲係like, retweet就得 過程一秒都唔駛

直到前日 個過程變得複雜

Like都係撳一次就得

但係retweet就要先撳retweet 入咗條tweet到再撳多次retweet

有某強國依啲字眼仲麻煩 先要撳一次轉推 佢會問你會不會先睇下篇文章先 雖然有制可以引用推文 要再撳轉推佢先retweet到 即係平時兩次 依家要三次先推到

有無咁賤呀？

可能會話兩次定三次差唔多 但咁講就錯喇 因為佢啲轉推制喺唔同位置 要好小心先唔會撳錯 浪費多一倍時間

有無咁驚呀

有無人都係咁定我自己問題？

小白鼠先生係咪一個團隊定一個人

每日起身睇到我暈

我眼睛去旅行

每日retweet 看盡天下事

李飛飛

Who?

係好撚麻煩
以前retweet同quote retweet係分開
依家迫你複雜化 減少retweet
到有url去第三方文章
你唔睇 佢仲prompt你係咪肯定唔睇就share

屌佢老母 根本嘗試操控用戶行為

某國人做膠層 污染全地球

原來唔係得我係咁

我仲以為俾人hack咗

係審查緊，你試吓retweet講登登出醜低能野 （fracki ng 咁），即刻有加註腳

點要求tweeter改返正常

好難唔相信背後有更大勢力影響大選

真係好撚仆街
但美國人居然仲未瞓醒咁

2017年12月，Twitter大中華區總經理藍偉綸表示，「中國已經成為Twitter最重要的廣告市場之一[235][1]。」根據2014－2016年三年間的統計資料，Twitter大中華區的廣告業務增加了366%[236]。Twitter公司介紹，Twitter在中國大陸的主要客戶包括華為等科技企業、人民日報社等媒體機構，以及中國大陸各地方政府旅遊局[234]。包括中國中央電視台、人民日報在內的許多中國媒體在Twitter上開通了官方帳號。

真相大白好香好香

打壓言論自由

美其名就話要fact check

實際就幫某大勢力護航

依個世界好得人驚

cls
支那唔畀人用但又做咗最大市場
然後twitter又覺得咁樣畀人封都無所謂
真係覺得班商人奶得好肉酸，毫無原則

我都係咁

我都發現左

用落好麻煩

某勢力真係咁大影響力？

究竟點解佢地咁有錢？

全球都要奶

任何組織，只要見到中國人有份出現，你就知道這個組織將會變得業餘，不認真和反人類

Twitter Facebook google 根本係笑話

［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢

好唔慣，平時禁一下就得，依家要兩下